以下邊一部唔係莎士比亞既四大悲劇之一?

A. 李爾王
B. 奧賽羅
C. 哈姆雷特
D. 羅密歐與茱麗葉

我讀drama㗎

拍定手先

係堅尼米拿

B 肯定唔係

我讀drama架！

b岩架啦,拍定手先

係崖上的汪星人呀on9

King lear

又binc
好掛住亞視
百萬富翁既十啟泰
亞姐出身既萬二蚊

錯架

唔明點解萬二蚊當年攞唔到冠軍

Between 今年亞姐質素幾掂
有幾個落選港姐走左去參選

個答案係b呀 b呀

八千大元!!!

畀啲掌聲

b